no鬧 禿Tee 我naughty 震呀震

吔譚仔 又名古的貓靈

竟然仲記得佢

鴨子談是琴 談精精